示威現場被質疑30多年記者身分叫「返去教英文」褚簡寧：好吖，教埋你囉，我諗你啲英文都唔係幾好！

呢隻藍絲黎 黑狗

冇送你胡椒噴霧算好彩

黑警真係乜人都得罪得。。。

佢咁出名都唔需要記者身份啦，係記者身份需要佢

變咗身好耐啦

如果真係多D在現場出現，見到黑警惡行，相信會淺藍變淺黃

呢一兩年黑警真係為Chugani呢個前藍屍大開眼界

人地黃架

北角警署無警員識英文落口供 被捕者呆等翻譯官恐扣留一日始能保釋

真係需要教英文

佢地上面班人識打一派拉一派
奈何魏晉程度只係識得罪人倒米

細佬俾狗射完醒咗

根本搞成咁係因為班狗

呢個印度佬真心寸到核爆

果個係阿哥

condom仔抵撚死，兩面不是人，呢世人玩完

佢舊年已變黃。

佢大佬未俾人射藍水前，佢已經黃左

肯離開TVb再講

做TVb 都黃 弱智？又blocked一件

最近變黃咗

宜家追住林奠黎屌wor

褚簡寧都鬧，
唔怪得香港咁多中立既人都轉哂黃

咁不如坐夠48，一係踢保，一係即時上庭

哇

佢唔係tvb做既咩咁都質疑？

你瞓咗幾耐？

藍屍係咪好憎南亞人
先係佢阿哥 跟住到佢

好記仇架佢

印度都唔會再注資中国啦

佢係才子果類，為左搵錢講野中立，但本身立場偏黃

森美都係黃

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

呢隻會員001係係俾狗屌嘅賤種閪

地區遊行真喺改變世界十大發明之一

睇嚟黑警有睇佢節目學英文

分化撚 大家無視佢

佢送中條例已經寫好多文鬧林鄭

教埋你囉
最多收平d啦

鬥黃
又block一件

自己攞架黎丟

post

唔可以叫黃，只係唔撐鄭女士，換轉689睇下點

班狗弱能架
南丫家屬佢地都係照屌

愛回家上腦？又一件

全世界得香港警察咁on9逼藍絲變黃

瘤上成班on9睇tbb大
咪當睇唔到
你見兒燈今時今日仲有tbb post就知班友無撚腦
一陣又話鬥黃

中共：拉一派打一派，孤立左主要敵人

黑狗：拉你老母，而家係我孤立你地

689對付示威者的策略係拖字訣和扮無事發生由鳩你估
佔

呢啲有學識藍人最buy呢啲懷柔政策

美籍印度裔香港人

對自己友用字準少少唔該

自佢兄弟被染藍水後

做返人嘅感覺

689支持者黎

689話tvb暗黃

呢個真係好經典嘅藍轉黃例子

咁又點

傻閪驚甴又將淺藍變深黃

cls

冇叫佢返去煮咖哩算係咁

請你睇番佢14年係scmp寫過既野先

Bob叔 14年都唔係黃啵

鬥黃有咩意思？

佢19年3月已經話林鄭冇常識

黃唔黃唔知
起碼識分黑白

14年大把人都唔係黃啦

睇完，你想講咩

呢個係咪新聞台教英文嗰個

其實一早就有係專欄到出文屌送中

Cctvb清心直説主持

689屌過支共添

你都識得講14年啦
上年發生咁多事, 好多人立場都有改變

真唔比人藍轉黃咩

班散仔係咁倒米
藍都迫到黃

班癲狗真係要得罪晒全世界先安樂

最簡單既嘢偏偏最少人做

佢以前係真心藍

你有槍，你知唔知佢家鄉有乜？你支槍夠打？

只睇個別事件 佢明明只係笑鳩班狗
洗咩一定要認定佢係黃？佢仲做咗啲咩講咗啲咩？

劉夢熊都紅轉黃直屌中共
重點係佢宜家醒覺支持民主

Uber 救護車即將休台

你似藍屍多啲

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新

12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲

中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新

第一次啤酒危機解除

日任推廣

今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助

Uber 救護車即將休台

警犬：汪汪